連詩雅秘撻陳家樂 香閨夜會

現年31歲的連詩雅向來恨嫁，早前自爆與有米才子徐浩（Terry）分手，她直言兩人欠共識，因價值觀不同，所以很難走下去，認為婚姻對她而言似乎愈來愈遠。不過，據知走出情傷陰霾的Shiga，因工作關係與新一代男神陳家樂秘戀，為保愛苗，兩人協議低調談情，連雙方公司都不知情，但有人曾目睹家樂深宵夜訪Shiga香閨探訪，秘戀消息不脛而走！

感情路上歷盡滄桑的Shiga，多年來對個人感情世界堅持保密，即使與Terry拍拖多年，每次談及男友總是一句起兩句止，分手後亦只向閨蜜吐露心聲。為免戀情影響雙方事業，她不願公開與家樂的戀情，故以「地下式」進行。家樂亦樂於配合，近年獲公司力捧的他瞓身打拚演戲事業，不想再惹花邊新聞損害形象。

陳家樂深宵夜訪連詩雅香閨。

兩人去年合作旅遊節目而結緣，此前互不認識，但在韓國濟州拍攝期間，年紀相若的兩人分外啱傾，連日相處後更變得熟落，但返港後各有各忙，沒有特別聯繫。當時他們心有所屬，Shiga身邊有男友Terry，而家樂與陳瀅雖然打死不認戀情，但不時被影到密會，已被視為一對，惟隨着他們各自為演藝事業瞓身出擊，感情漸漸冷卻，無疾而終。

濟州拍攝而認識。

今年初，家樂與同公司的關智斌及楊天宇主持網上節目，據知家樂親自邀請Shiga擔任其中一集的嘉賓。Shiga亮相並非為了宣傳電影、劇集或新歌，純粹是畀面家樂，當時已跟Terry秘密分手的她與家樂重遇後非常投契。節目後，家樂主動相約Shiga食飯，寂寞的兩人很快就撻着。

一對寂寞的心。

將為6月8日播映的新劇《那些我愛過的人》宣傳，日前戴漁夫帽、口罩及眼鏡的她，穿恤衫襯熱褲，獨自駕車到九龍城與女友人交收，之後再去九龍灣，落車後匆匆走到電訊公司，再去超市購物。雖然遮住靚樣，但露出白滑長腿的她依然吸睛，不少途人對她眼望望。見她買完雞蛋又揀酒，左挑右選一番，結帳後就揸車回家，未知是否約了新歡家樂在家中把酒談心。

食曲尺口水

對陳家樂冇好感

正宗老泥妹

條女好樣衰， 唔通成世化妝咩

連詩雅 衛詩雅 兩個比佢食哂

麻麻地陳家樂
上次戴綠帽單嘢我扮好男人扮慘得over左

看圖作文味濃 完全無影到野

銀河唯一的秘密

5個字 姣婆遇著脂粉客

點只

間接幫曲尺含

我再沒有勇氣共你玩坐蓮

佢有咩資格cow連詩雅？

iPad N手西

玩腳咋

諗起條仔扮嘢屈余香凝偷食
係咁提件事搏上新聞

條女雞來

收到風係固定砲友

當年舊登成日聽人叫公廁係咪就係因為依件事

咩品味

香港星不了 搵鬼追

個時睇佢地去韓國套野
陳家樂都唔知邊到走出黎
成碌木咁
見識又少 咩都唔知
幾廿歲人仲on99咁

相反 以前覺得連詩雅係無腦MK妹一條
反而仲醒目過佢
又幫佢燒肉又執頭執尾
個碌木就成條屁孩咁坐係度等人餵咁

只係記得佢拍過幾套hktv

陳家樂就好啦

條女咁撚正

大奶

陳家樂真係無咩好感 個格好黑人僧 又唔識講野

曲尺

佢實識食

鳥皇又自炒新聞，以前就的士人，宜家就呢d過氣垃圾，冇工開咩？

幸福Ben chow

連詩雅 仲會每天西痕到 天光嗎
大淫娃 沒戴套時也許很 隨意吧

宜家啲女邊個唔係n手西，係連登仔先日日叫春要處女呀處女呀，點解我仲未有女架

陳家樂借比人飛扮撚晒暖男
又真係有一班傻鳩信
比人飛完係鏡頭前流幾滴馬尿就成班人覺得佢好可憐

我淨係覺得佢好撚假同造作

紅花會豪傑

呢係友算吧啦 上次分手假到呢 係好偽嘅偽人

兩個都叫詩雅 唔怕叫錯名

陳家樂如果練埋大隻外觀上算唔算屈晒機

咩事？
原來屈？

terry咁好都唔要唉

咁n都可以係10 同1000嘅分別嫁嘛

陳家樂真係唔聲唔聲食咗好多女

呢條撚樣食咁多好野

無人信啦 做多左 變哂負面

唔覺得屈係佢扮慘扮過龍姐

算
依家都唔差
不過連登仔一定要金城武，尊龍同彭于晏叫得靚仔

你講果啲 男人女人都會覺得好靚仔好正好鐘意
但係陳家樂呢啲樣 好多男人望到都唔會覺好型好靚仔

那姓連的

又話溝佩男既

得個樣正

一張相都冇, 依家作新聞作到咁

陳家樂

無人想知

Go to school by bus

家樂仔
好想照顧佢
我見猶憐
係姐姐都想食佢

尊重啦

以為衛詩不嬲都覺得佢地襯同fd底
連詩不了

素顏咩樣？

陳家樂唔係食衛詩雅既咩
做咩變成連詩雅

又會咁岩

男人公廁

咁大波

唔都叫樣衰
我都覺得佢唔係靚，但好索喎，好有sex appeal

你講書劍恩仇錄果個？

呢條二打六個名聽都未聽過

幾正wo

拉

無錢無才華樣正常借前度上位
連詩雅點解揀佢

好似係分咗手但一直冇公開
然後就扮嘢話余香凝偷食
成班蛋記打手喺人地度洗版
不過打唔沉人
人地拍逆流仲彈起咗
男嘅又拍tbb叫做紅咗排
之後班打手就潛水到而家

數學家

Shiga 好女仔嚟的

雖然唔知戴綠帽係咪真
但佢前女友俾佢咁搞法都仲企翻起身
成績愈做愈好 都幾唔話得

啱啊 佢自己派唔少帽啦 扮咩受害者

余香凝有料既，同埋陳生真係做多左

支那雞

陳家樂真係正宗暗星黎

之前單嘢係技倆嚟 又幾唔話得

條腰好正

你無睇志明與春嬌

曲尺兄弟

條友真係唔識嫁㗎

條友有詩雅癖

駁唔到

cow 女都要講資格

咩事 太後生唔知

仲有瀅
余香瀅 陳瀅

google 曲赤 連詩雅

啱呀
想當年靠cctvb入屋就即刻爆同余香瀅散左
當時食住人氣就有班傻鳩走去屌余香瀅係雞
然後不斷傳佢同邊個邊個一齊就知呢個人唔簡單

原來余香凝呀妹先用呢個瀅

陳家樂真人好假。

當年林欣彤單野都知佢唔簡單，不過果時無人識所以無乜人講。

連詩雅真係好樣衰成個阿凡達咁嘅樣
又冇身材
又老又醜樣

衛詩雅身材都好啲
不過把聲老牛咁款真係好惡頂

下一個到衛詩

衛詩戴眼識人

陳家樂應該都係幸福賓周同盟

完全無波，除衫會好失望 屌兩次唔想再屌

佢唔係食左立立條女咩

會唔會人地條女都食埋

唔係擺明偷食咩
點樣屈？

一見到佢個名就諗起第一句
一諗到就笑到仆街

洗唔洗笑

要

因為無人知佢係邊撚個

之後可能係Sia

天下詩雅一樣黑

Shopping 見過條女，講野正牌港女大聲個 tone 高幾度，同蔡思貝初初出道講對白一撚樣，不過有得𨳒咪食住先

咁佢都係sell正宗mk妹
mk妹自然都係典型港女格

公廁都要 又唔靚 你真識食

咁都大奶?!

。

旦公司邊個無辜

MLLM彤都食過家樂

仲要食撚埋洪卓立條女

想奶
正宗屌西腳